侵贏左 點玩google fb twitter好？

選舉前都未咁狼死
而家露曬底 諗到有四年時間報仇都開心
首先ig whatsapp分拆

緊係張呢地分拆

踢走晒入面d 中國人先講野

拆骨

google拆youtube
facebook拆whatsapp同ig
twitter唔知拆咩

所以最近愈黎愈張狂 因為輸左後果好嚴重

趕豬閪出境去支那

twitter執柒咗佢

推另一媒體上先

班支那走狗坐唔坐監都係後話

拆撚左佢